入嚟看圖說故事

1）#love
2）

3）

4）

5）

6）

由淺入深， 畀個最淺嘅你哋估先

補返
1）

第一個係咁

一葉之內冇人估到開

可惜冇人理你喎